同佳 因乜要係咁喱？同佳 潘媽要受折磨？

同佳 因乜要係咁喱
同佳 潘媽要受折磨
同佳 點解你會咁折墮
同佳 你係好多嘢做錯

我……妳……
哎唷……寶島叫你快D過黎唷

???

呢首都唔識，你新移民？

其實係我地已經老左

奇哥

你個卑鄙無恥下流賤格....

好想同同佳瘋狂做愛

郭富城既弱？

你呢個卑鄙無恥下流賤格社會既人渣敗類....共產黨，死黑警！

好撚老

正式宣布
識既已經好撚老

屌雖然唱唔出原版 但係識唱 老了

當年我係小四，如今已變成一個佬

不來也不去？

唔係，如果巴打你係90中打後出世唔知係正常

開估未

我當年都係小學生

未聽過

睇過套劇，但淨係記得人情人情如做戲

有真心假意地